牆內人好撚認真咁分析緊點解「壹傳媒」會爆升！

又係老美特工啦

關李+ x撚事

佢地完全唔明香港人究竟有幾撐新聞自由

講到自己好明咁爆升根本係啲大戶/莊出緊貨

之後都係會跌返 所以最後都唔知邊個笑邊個

是不是誠哥

入左幾手比肥佬黎出貨

搞蘋果＝免費宣傳